五毛新招: 港豬值得我去幫咩？港豬其實仲衰過支那蝗！

可能係舊招黎

負評 block 上一頁即可

的確多左好多

技窮咪回帶

真係無分別支共洗撚日日150件加工作，讀書，女人多方面夾攻黎劣化人口呀

近期五毛新招係踩港

五毛快d入黎罵戰

係咪又同我講: 講事實都唔得